急急急 琴晚有人唔見左

琴晚有女同學北角發夢唔見左
未時一定會 keep 住報平安的
本身諗住佢係跌左電話姐
但等到 10am ， 返到屋企的話 FB 都會有報平安吧？ 點知真係無

已經 pm 左火星 fb 但2個幾鐘都係未讀，無回覆
第一次搵支援
請問係咪要等佢地覆？

成班朋友都好心急

邊隻五毛負評我 dllm

推推

push

上門搵佢fc先有咁難咩

幫推 不過點解貼係財經台

多謝大家
而家搵左民陣支援

心急錯手貼錯區 sorry

摊

對唔住 我笑左

推

Where are you ?